### Πρόγραμμα Σεμιναρίων

#### Πέμπτη 02-04-2020 : Εισαγωγή στη Μηχανική Μάθηση (3 ώρες)

- Τι είναι η μηχανική μάθηση.
- Κατηγορίες των τεχνικών μηχανικής μάθησης
  1. Μάθηση με επίλεψη (supervised learning)
	2. Μάθηση χωρίς επίβλεψη (unsupervised learning)
	3. Ενισχυτική μάθηση (reinforcement learning)
- Γνωρίζοντας την βιβλιοθήκη TensorFlow

#### Τρίτη 07-04-2020 : Τεχνητά Νευρωνικά Δύκτυα (Α᾽ Μέρος)  (3 ώρες)

- Νευρωνικά δίκτυα ευθείας τροφοδότησης (feed-forward networks)
- Τρόπος εκμάθησης Νευρωνικών δικτύων
- Εφαρμογές με χρήση της TensorFlow

#### Πέμπτη 09-04-2020 : Εργαστήριο Ασκήσεων (2 ώρες)

#### Τρίτη 28-04-2020 : Τεχνητά Νευρωνικά Δύκτυα (Β᾽ Μέρος)  (3 ώρες)

- Εισαγωγή στη βαθιά μάθηση (Deep learning)
- Παρουσίαση των Deep Mixture Density Networks
- Εφαρμογές με χρήση της TensorFlow

#### Πέμπτη 30-04-2020 : Εργαστήριο Ασκήσεων (2 ώρες)

#### Τρίτη 05-05-2020 : Μάθηση χωρίς επίβλεψη (unsupervised learning) (3 ώρες)

- Principal Component Analysis
- K-means
- Self-Organizing-Maps
- Εφαρμογές με χρήση της TensorFlow

#### Πέμπτη 07-05-2020 : Εργαστήριο Ασκήσεων (2 ώρες)

#### Τρίτη 12-05-2020 : Εισαγωγή στην ενισχυτική μάθηση (reinforcement learning) (3 ώρες)

- Παρουσίαση της βασικής θεωρίας
- Εφαρμογές με χρήση της TensorFlow

#### Πέμπτη 14-05-2020 : Εργαστήριο Ασκήσεων (2 ώρες)


